還我舊時財經台

唔知從幾時開始，財經台日日講物業
都唔緊要，錢丫嗎，但又唔係咩深入分析，日日夜夜互屌買樓傻定唔傻，一單樓市成交開一個post，係唔係真係有需要？

正正經經講期股匯金果班又厭世又唔出post，有實力果班又頂唔順唔再上黎，最後淨番班有樓好無樓好但都係無知既日日罵戰，挑。

應該開返個地產台

肉酸過波台同時事台了

以前施政報告都正經討論十幾版，唔理啱唔啱聽，都叫各種聲音都真係有觀點有理據。

依家除左嬉笑怒罵咩內容都無。

就好似外面D 報價post咁，屌，上個報紙網都睇到喇，洗唔洗就咁搬過黎開post？
正經post就比人搞到秒沈

買樓果班人 成日係到屌來屌去
供多左又唔係你到攞
供少左又唔會落你袋
關你撚事咩

供樓果班又係垃撚圾
買左自住咪算囉 洗撚理人點理咩

就係班騎呢怪狗咬狗骨
搞到財經台污煙瘴氣
屌你老母

淨返班垃圾膠人 日日出燈post

根本佢地觀點唔會磨合，不停互屌
講到底係有樓又輸唔起，無樓又輸唔起
各自將生活壓力唔過慮咁羅上財經台呢個本身高手雲集既地方

好喇，無曬勁人，真係想學下野果班無人教

裝修關財經撚事咩

低置仔樓價跌無嘢講要講裝修

1) 無視無內容樓post，不入，不看
2) 討論帶有有理有據觀點
3) 減少使用gogogo 等垃圾回覆
4) 不出報價post

如果你重真心想學炒同投資，依家開始就唔好再幫班人推post
等最勁果班巴打番轉頭先有野好傾

agree

睇某d post 成班伸手黨都知咩事啦
抵俾人叫兒登
自己都唔爭氣

support多汁ching

米回D膠post.
例如果D咩all in put/call 左 你問我答果D呢

咁個Post你唔鐘意唔好入去睇咪得囉
唔駛咁嬲掛

G持

不如巴打開返個post帶旺返D人氣

唔計

關財經事？

咁連登有無講到明禁止係財經台講其他野？

舊時?
轉咗連登之後重諗住有質數???

無禁，你都可以係客廳就地痾屎

咁你係要去人個廳食屎冇辦法

呢個post都同財經台冇關，post去站務台先啱，咁你喺咪喺廳痾緊屎?

你啱。講得好

其實我係站務台開過post,但係冇人理我

係，好撚煩，不過已經扑撚曬，耳根清靜

諗番以前點炒都係跟幾個ching學，本身覺得佢地都係9up，比心機睇就發覺佢地講期股匯係極準。

其實上曬岸，對自己好就應該由得班人唔識，日日炒牛熊輸錢同比人食價，不思進取。

其實係嫁 日日d人上來互屌
又唔係討論
兩邊d人都惡過狗 串過馬撚
一唔係圍爐 就俾人屌

呢個post咁中性屌曬兩邊
但樓主一樣被人屌，惡到呢

想提下佢地內容幾空洞姐

佢地扮唔知姐，你個post正負評已經有答案
不過佢地會話淡友先無聊到用正負評/ 淡友針對佢地

最仆街係有班人吹奏黑期個D
驚撚死D巴打唔撚死

對唔字呀大佬，已經唔再講啦

佢地圍爐咪圍囉
邊有人理
係要日日咬人

如果班低智識匿喺狗籠post入面食屙瞓
其實邊會有人理班狗圍爐？

裝修已經冇咁過份
去旅行都post得啦 唔死去旅遊台post

算把啦
兩邊d人都癡線既
成個財經台 都唔知有無2成係認真討論

舊時？ 連登叫做有野學好似得牛熊分界巴d post 會教下人野
D 老屎忽最叻拋低兩句 自己圍爐 根本外人唔會有咩學到

絕對關財經事
用行動證明跌緊市供緊樓仲有心情同財力去旅行

講樓唔緊要。但唔好個個post都講

其實都有好多巴打好有心機打好大篇野出黎
但真係吸引到幾多人睇？
認真分析叫大家思考下回post既剩係識問升定跌
有巴打俾tips喂埋口跟手輸左又屌人老母
如果認真討論個d post無講明升定跌有幾多會有人回呀

講樓唔緊要，咪撚好似低能仔咁屌嚟屌去囉

佢地好衰囉
搞到我日日都驚住樓爆

咁講寵物係咪應該去寵物台
批鬥線表人士買私樓係咪應該去時事台
報告日常行蹤係咪應該去Facebook/IG

睇吓，又俾人屌，真係不了

你以後淨係教我一個就夠

一係就唔畀錢裝now要睇俄文台,成班乞兒咁

玩嘢咩大佬

其實吹炒咩都唔緊要，就算倫敦金/礦機都無問題。
但都成年人喇，好心米互屌過日晨喇

幫手推下post

汁總如何看待沈門？

此post不作宣傳亦不挑機

太多aa9無單開上來鳩up

唱淡既同AA米一樣純煩膠，成班又無知，AA根本唔怕樓價跌
好喇，唱淡果班除左一大陣酸味同狂炒報紙過黎識咩

等陣9點推多野算

想重有機學野定日日互屌過日晨你地自已揀

根本係太多人好似買馬咁撚樣成撚日日問問問
大佬估撚得中就賭神啦
問問題唔撚用腦過 只係識問升定跌

中肯

唱好唱淡都要有point
呢度無point 懶醒 低質

Support

大把巴打知架喇

唔係乜嘢都要利益申報既
我相信好多人都厭倦樓好淡互屌

真係好疲累嫁 日鳩日係到no 黨
然後又唔講下點睇 淨係識gogogo 能量鑽石頂 咁樣
所以我都少出聲算

沈門宣傳單張

《你有聽過沈門嗎？ 》

在沈門內我們都是平等的。救世主振盈為我們犧牲了他的老本，令弟子得到財富。除了財富，他還賜給我們G與兄弟情。沈門內有一樣瑰寶，那就是人與人之間的關係！

並不是你選擇了沈門，而是沈門選擇了你。試想想要不是你被引導到財經台，聽到振盈的on9威名，而選擇入門，歸依我沈，今天你還會得到財富、性慾和兄弟情嗎？我在沈門已經見證了四十五個post 了，有些人進過門便離開，有些人離開了再回來，有些則從一而終、不離不棄。

說到底入門是一種緣份，只要徒兒活得快樂，師父就算埋單的時候只剩下底褲，也會自豪地說一句：「嗯，我就係要呢d 啦。」。

晴晴

我是黎留名學野架。

咪咁啦！
尊重吓廟區嘅師兄啦

Sor 膠化左個認真post

正負皮己説明

其實上得黎財經台 都係想吸收多啲財務知識 炒野又好 價值投資又好
巴打如果開post正經講 我一定專心睇